Yoho mall 1130既朋友好波

無諗過係香港睇戲可以咁有氣氛咁撚正

係咁尖叫同拍手

上年我係D細戲院睇,其實都有D反應,但之後睇到外國鬼佬D反應真係好正
今次YOHO既朋友仔真係比我最佳觀影體驗,有人一齊歡呼一齊拍手一齊喊

上年係YOHO睇真係好撚正
可惜今年買唔到飛

好難唔喊

唔講以為去左外國睇

真,上年見thor大叫bring me thanos,d鬼佬反應幾撚正,今年自己都身在其中

兩次都在場

今晚睇2130
希望都係咁啦

Yoho1130

美隊講九頭蛇啲人起晒哄😂

小心俾人咬 有啲鐘意睇歌劇咁0反應咖

已經一大堆人負皮,不過講真第一日去得睇,我相信大家都係真心fans黎
見d某d畫面(其實都好多),唔嗌唔拍手先唔正常
呢套戲唔只滿足哂所有願望,直到超越期待
搶飛睇第一日既人應該冇可能少少激動都冇

戇撚鳩
演員又聽唔撚到你尖叫拍手都唔知係度做咩鳩嘈住其他人睇戲

鄧你慘

佢弱智走失咗

d90後00後就係咁唔識尊重人，失禮死人，唉，80後真係香港最後清泉

1450個場
有兩件mk仔屌鳩人拍手歡呼

屌
原來就係你條pk吵住哂

Yoho Imax坐N32號位嘅死全家啦，地下有3舊香口膠

大把pk阻你